遊行中途離隊衰唔衰仔... :(

是咁的，小弟真係好想去聽日嘅黃大仙遊行，但係夜晚真係有啲事推唔到

如果行到一半中途離隊大家點睇

黃大仙唔係改左時間咩

做得幾多得幾多 過意唔去嘅就買多幾枝水去派

盡左力就得啦

你中暑又點計
屋企人急事又點計

你有自由意志嫁醒目仔，自己取捨啦

聽日黃大仙取消左

有咩所謂

中途離場無所謂，總之有人就可以

btw 因為戰線太多黃大仙好似取消左

下面請不推文回復

走左都無人知啦
不過小心D唔好走去無咩人既地方

衰唔衰仔關咩事，你覺得衰仔咪衰仔
係咪話你衰仔你就唔去？
呢啲係你自己去決定，咩時候應該要去做啲咩野

唔衰03年我4，5歲個陣維園行到銅鑼灣就走左